大家唔好對同路人咁嚴苛

喺人都知場仗未打完
但喺大家喺應該慶祝下

光復香港喺各個層面光復
而家完成咗第一步，光復區議會
點解唔慶祝?

要提升士氣，先有力繼續光復

真
坦白講 我地只係慘勝
只要唔係企係共產黨個邊既人應該都要合作

單議席制黎講我地係大勝
投票率呢個64開一早預料到

88%議席，根本贏到車尾燈都見唔到
開始準備定17區地區執政要點做

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!